男仔自己理髮

想問男仔2邊剷頭髪 幾多mm正常？
好想試下

光頭型啲

3/6

剷後面又set幾多？